有咩事件？ 係淨睇文字都覺得痛到核爆

eason單春男人最痛

未入黎已經估到係單丸

牙Tap入院

心刀痛埋

到底eason係點樣企翻起身

屌你一入黎就打大佬

鄭少秋

發生咩事

肥蛆坐蓮

腳趾尾撞櫃腳

白紙割龜頭

屎忽燒炮仗

屌你老味